警察哥哥 你見到民意了，有何感想?

還是覺得自己正確，而社會大部分人都是錯嗎？

推

Er Er Sir 出嚟面對

民意轉曬啦

轉曬黃啊
黃到金

希望他們明白，香港人好憎佢地，永遠不會原諒佢地殺我手足，殺人子女，姦污婦女！！

正呀！

係poly日吠夜吠個隻狗呢

真係逆轉左!

民意支持警察？我屌老母呀！

香港警察可以去死了

負評係叫哥哥
警曱甴呀

市民同警暴割左蓆

收工食海底撈過唔切關投票

反暴力

四成人較年長較有人生經驗
六成人較後生缺乏人生經驗 易被煽動

仲要造馬做到咁都輸幾百席

“我無講錯，同上一屆比，逆轉咗“

佢話民主派支持警察lo

差人叔叔, 香港玩完架啦, 黃絲暴徒居然當選, 香港只會越來越亂, 係時候趁早賣左香港層樓, 移民肇慶, 直接返大灣區做公安, 服務社會主義祖國好過啦

沈默既大多數去咗邊呀？

仲唔執包伏返大灣區取暖

有十四亿同胞支持我们，稀罕你们几百万黄尸？

人口老化已經解決咗

唔該全家一齊
手足除外

真 佢地要報名做公安了

哥哥?

唔好咁樣稱呼佢地 媽呀我想嘔.jpg

政府成日話社會 一小撮人 反對政府，
e家民意出晒來啦，政府一定又有其他藉口

天滅中共!

第一次覺得大公報係寫事實

岩呀 受懲罰吧啦死黑警

係啊民意逆轉 轉撚到全香港一條心 結果大比數拋甩十幾個馬位 認清事實未呀垃圾警犬

上微搏圍爐啦

最和平嘅一日﹐建聯警察都係辭職吧啦

啱呀 下屆開始退休人士有兩票

除非警察覺得自己係 高度知識分子 非常有智慧 好似伽利略咁 （警察你知我講邊位嗎？唔l係神探果位呀，讀多少少書先啦）， 否則你憑乜嘢覺得你自己小數嘅意見係正確，憑咩覺得自己係獨醒? 你覺得自己思考會勁過大多數選民、勁得過知識分子?

射到太空站喇

佢都on9架喎

呢度時候佢會同你講警隊係政治中立，犯左法都係要拉之類既廢話

掌心雷 種票 送野都輸到仆街

同上次比係逆轉左

hahaha

射左

假記者
假街坊
假學生
....
再嚟
假選民

警察哥哥可以番屋企屌自己老母同含自己條撚了

回力鏢

要不是有500萬人無投票

我睇唔到

個三百萬選民唔代表全港

我相信政府

警曱先岩

popo 叫左你睇少啲抖音架啦

有知識就唔會做前狗
日日比知識分子點
做埋condom

線

岩呀

Popo必須死

黃到佢咁

等睇瀨落教育制度問題

三萬個哥白尼或者珈利略

如果唔係，佢地宜啲小數意見先係錯誤

金絲

警員便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「區選不能算選舉……民意！……大抄40比0，還會當民意麼？」

接連便是難懂的話，什麼「民意一向係我地到」，什麼「香港受過多年免費教育的人，智商、分析、邏輯能力比沒受過教育的人更低」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

辭職把啦

等清算啦你王仆街
全家去大灣區住

佢哋: 我唔知 我唔信 我睇唔到

呀sor

班

食屎啦狗

乜原來「sound」命麵包好食過海底撈咩?

又bin

I can't believe my eyes.....Is it true?

返大灣區啦 好多人支持佢地

佢地一定輸打贏要啦
又話班沉默的大多數唔願意投票又剩
但又唔會諗下獻世派已經種票加吹雞吹到連海馬都埋嚟
我哋永遠叫唔醒一班裝睡既人

唔完美 可以改善

你係公安接唔接受到有人搶飯碗？

辭職啦死黑警

放心
班戇鳩仔會繼續自我洗腦
漠視全香港人

哥你老母

新選議員記緊勿送頭 諮詢律師意見先救埋大手足

出來面對啊賤畜

佢自己送咗中食化學撈
票都應該無投. 因為佢唔知咩叫民主

社會大部分人支持政府，支持警賊

未嬴啊大家，抗爭要繼續
五大訴求，缺一不可

「仲有沉默大多數，都無300萬人投票」
無限恥笑

民意真係逆轉左 去晒我地呢邊

算吧！佢地都係選擇性失明

popo 拎慣咁高人工，去做公安點做得落呀。

仲有拎香港身份證可以做公安既咩，自願放棄香港居民身份人地都未必歡迎你啦。

成日話有沉默嘅大多數支持
噢！原來喺支持佢哋口中嘅暴徒
仲要不分地區添
仆街喇呢次

五毛狗你收收皮

永遠通用呢個地方冇得救

各位區議員要利用呢個機會表現自己，下次立法會可以擴大優勢

曱甴：我地仲有冇沉默500萬大多數

好心環保d做今日頭條標題啦

Mom post 狗見到未啊，黑警死全家。連你地個散仔前主席都要輸！

啊一哥句 大部分市民支持警察呢
等你一星期搞掂啊

睇到你個知名五毛個反應心都涼曬

警察看見了民意
警察向民意發射了催淚彈
警察用警棍毆打民意
警察用實彈射殺民意
警察繼續用武力鎮壓民意

狗係色盲的 分不清黃藍

沉默嘅大多數呢？
同暴力割蓆嘅香港市民呢？
睇來並沒有

微博有13億民意呀屌你老母返大灣區啦

不如全港popo立即集體罷工或辭職，以示對選舉結果不滿唔好忍！立即罷工！

好撚心涼呀屌你老母
好耐無咁開心過

係呀！狗隻快罷工！撤出poly!以示對選舉結果不滿！

警乜察 狗！

黎明行動要繼續！！ 開展poly救援呀！

係
佢地實會咁賴
不過個4成
扣左蛇齋餅粽，乜都唔知既公公婆婆同盲撐工既大灣區居民
仲淨低幾多呢？

邊撚隻object 話大部位市民支持警察止暴？
同我出黎面對 ， 講就兇狠？

黑警將被清算已寫在牆產

黑警懷疑人生了

連油塘狗宿區都贏真係笑死我

很黃很暴力

360度逆轉

popo:睇唔到 聽唔到

仲有14億人支持

喂喂喂阿sir你之前好撚串架？

乜撚野警察，係黑狗

用選票踢走黑警暴力

仲有4成人支持

push

手足，仲有DQ呢關未過
唔好開心住呀！
小心花式宣誓撚
邊個花式宣誓邊個係鬼呀！

六十歲都係中年姐，乎合政府標準

支持建制都唔等於支持班狗
但支持泛民就一定好憎班狗

班仆街最L另扮聾扮啞，不過講野最L叻，全L部語癌！

沉默大多數連投票都沉默

Popo：小圈子選舉要求加入14億人先叫公平

Push

黎明行動

民意啊撚樣 逆轉啊撚樣 你班仆街輸到冚家產啊 呢啲就係民意！

係黑警呀

出街鳩狗有排講

人地已經返大陸開微博取暖 有十幾億人 香港wfc

有沒有走出來看看面世界是怎樣

光頭狗有無咩講

全港市民被洗腦

一係你就叛變
一係你就死返大陸當兵
前者高質 諗清楚

幫班垃圾諗埋啦 撚有腦咩

因為冇做選民同冇投票嘅先大多數 佢地怕暴力 擔心會有後果 所以乜乜乜

一早講撚左民調無得呃
要相信統計學

依家 完成點票既 396席
351 係泛民 , 即係 88.6% ....
同反政府比率非常接近

毅進閪無讀書真係無讀書

佢地有選票再算啦

食緊海底撈
唔記得投票添

食住個勢 係時候要有多次大遊行

問責落台啦 鄧炳強

只係輸左值啫, 但佢地唔係得1成支持率, 係4成

大眾民意 清算警隊！！！！
屌你老母成班死黑警互含啦仆街
人形蜈蚣咁連線啦屌！

我睇唔到 總之有建制派當選就係我地贏 好似係

原來啲人講嘅沉默的大多數 都係黃 點算好

你以為香港有700萬成年人?!毅進制果然係唔同啲

大多數市民支持止警暴

仲提警察！香港有撚警察啊，得返公安渣

到中國14億人投票啦

留言睇警察回應

逐一登記仍然留守Poly嘅PoPo，方便日後清算！

返上去食地底撈啦
弱智毅進狗

哥哥佢地係爛仔

兩成比多
種票 掌心雷

民意呢d得你信姐，我唔信wo

第一件事要動議減警察人工

但係全球70億-14億 想你死/當你係水魚喎

推到 popo 出嚟回應

咁叫佢地返大陸囉

👌🏻

其實我一直以來都認為「知識份子」係一個支那字

哥乜春 同佢地唔熟

對民主派強行洗腦種票進行強烈譴責

對投票建制派想問深表尊敬

返大灣區啦

Sorhi

popo: 佢地冇讀過毅進，又住村屋，根本民智未開

仲話勇武係condom?
香港人，長久戰OK

曱甴識睇條鐵咩

警察冚家鏟啦

有登記嘅7成都投哂。
再搵沉默嘅大多數要開始搵授精卵。

警察on99

民意逆轉？毅進仔真係無撚腦

理大內外充滿了快活的空氣。

翻深圳食海底撈啦 屌你老母死黑警

你同我講民意下話

依家知我地咩料啦 屌你老母

DQ玩野預左架啦。
係真•民意令人鼓舞。

去問下poly班黑警, 瞓左無睇, 民意逆轉左未

呢樣岩自卑既人係唔會承認自己有問題

睇到未呀mon po狗

Condom 們

民意已經扭轉啦~~~~

會話仲有4成人支持自己，民主唔係絕對少數服從多數

死黑警 準備好被清算未呀

點呀？仲係咪諗住賴地硬呀！
依家我哋全香港人都唔妥你哋呀

飲啤酒呀好羨慕呀

林鄭：
大多數人支持警察，所以才會有和平選舉
所以沉默既大多數係支持警察嚴正執法，止步制亂

希望林鄭唔好執我口水尾！

好想知鄧炳強仲可以講咩黎內部打飛機

警甴仲話民意逆轉喎去死啦！

毅進仔書又唔讀, 世界又唔睇, 有咩識

要襯敵營軍心散渙 食住個勢分化左班藍屍政府保皇 vs 班黑警先

將建制慘敗既原因屈落黑警到，話全因佢地搞到政府同阿爺冇哂面，清算左佢地之後自然會嬴番

黑警呀，唔係警察！

一係番強國 一係出黎面對民意

Tui

條柒頭

人地返左大陸食海底撈，飲啤酒，當然無時間投票

真心 求回應

雙贏 啲呀婆呀公收哂建制禮物 非建制議員攞議席
Btw 建制 同非建制 4:6比真係唔令人滿意 4年後希望會擴大

報道亦引述警方另一失控行為，指有警員周三(20日)在理大外「開咪」，向留守者嘲諷：「原來你哋妒忌，原來你哋連讀毅進嘅毅力都無，毅進係有毅力，要有進步先讀到，讀完之後你哋就可以攞到二萬五千蚊做一個警員嘞，你呢？」

又指留守者薪水低、破壞中大及理大，誣衊他們「妒忌警察」，甚至稱留守者「憎人富貴嫌人貧」，更提到11.24區議會選舉，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

甲由 ！

警:原來我地先係..比人困住係籠裏面既狗

好快清算你地

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

食海底撈食懵咗

黑警死出家 禍必及妻兒就係民意

要投應該全球人一齊投

地溝油危害智商

多謝黑警

推到mon po狗見到

你肯定14億都係？

。

四成人較年長智力退化

建制下次想選 佢地要做condom 了

食你既海底撈啦

佢地會繼續用四成選票打飛機

請永久係中國住

其實佢地明唔明 佢哋份工其實係人都入到去做
只係人地唔做

藍絲日日睇假新聞
睇大陸官媒圍爐打飛機
呃唔到人呃到自己

完全唔知現實係點 大大聲講出嚟
正常人聽到都會笑
係佢地仲真心以為自己係大多數

送海馬牌都唔掂

黑警不願面對

當佢地行入大埔沙田黃大仙唔知咩感覺

成班人讀太多書 智商得別低

做警曱都係為錢姐
你叫佢地去做月薪得幾千蚊既公安？
貪食海底撈咩直接去海底撈到做啦

笑死

死撚曬去邊呀？

呢d咪叫民意囉
係呀真係逆轉左
Mon po狗 驚唔驚呀

popo: 285萬人投票不代表700萬民意

d狗點會睇報紙理時事嫁

垃圾

打電話380+個贏咗嘅泛民議員，即刻組織遊行到敲門搵淋病叫黑警即刻徹理大。

吞槍自殺啦
鄧狗強
鄉黑恐襲黑手
等制裁等清算
死全家

啱呀，仲要個四成有經驗到半隻腳已經踩咗入棺材

立即取消下午的警察記者會，改由民間記者會取代啦

投票都繼續沉默

Fuck the police

你唔信呢d選舉

警察：區選結果？我唔會信囉

拉mon post sir入黎

要議員小心唔好俾popo藉口拉。

民意撚

黑選

14億人企佢個邊阿

不評論個別事件

扮睇唔到喇

推到曱甴哥哥見到

不如問埋阿叻點睇

死警甴出嚟吠2聲先啦

成日囉沈默的大多數出嚟打飛機事實證明沈默的大多數都係黃撚到金

只有接近300萬人投票，仲有500萬人未表態支持政府

你地二百萬票都冇 仲有五百萬人支持我地 驚左你地啲暴徒先唔咁出黎投咋

公安有前途，隨便貪貪都幾百萬

tui

人地而家生weibo同十四亿中国人打飛機架
唔睇700萬香港人

香港冇警察.全部係黑警

四成人較年長 分析力低 只懂看CCTVB
六成人較後生 分析力高 懂得從多方渠道接收資訊

我唔知
我唔信
唔關我事

又有得鞭

你話係姐
我睇唔到喎

警甴 / 曱甴 / 習近平

繼續沉默

睇嘢啦，死黑警

警犬are you watching?

見到標題頭四個字打個冷震
不過都唔割

大力鞭屍

老豆就係沈默的大多數
投左黃
佢好愛中國但同時好撚憎警甴

死黑警全家死清光

哥咩野,狗黎

食屎狗睇到民意未

binc

真心想知佢地有冇講啲咩
同埋啲藍絲page

逆轉了

被圈養嘅豬唔計入民意

好多人鐘意食生命麵包架冚家鏟mon po 9！

屌你地老母呀垃圾黑警

踢走popo暴力

721 唔見人

全香港796萬人都被洗腦了 已經住不下去 - 覺得 想馬嬴回大灣區生活

拉左721理黑社會再同我講中立

聽得明 就唔洗做毅進仔

希望他們明白，香港人好憎佢地，永遠不會原諒佢地殺我手足，殺人子女，姦污婦女！！血債血還！

Condom仔俾人踢走咗

沈默的大多數

返上支那大把民意呀

Er... 個別同事嘅立場，唔評論

Er我地都係執法
有人犯法就需要執法，係喇

Er我地會保持不偏不倚

係喇

鄧狗強：有十四億沉默大多數支持黑警殺人，好快嚟到

D差佬應該準備拉大隊返大陸食海底撈

無警暴，建制唔會輸得咁慘！

蝕晒
懷疑啲蝗蟲、老人院長住民，收咗錢不過唔投建制，至叻係佢哋，下次仲可以要求加碼

佢地未話我地種票，收買人，阻住d真係想投票既人
黑警有咩講唔出

閒來一鞭

叻哥 勁過周星馳九品芝麻官

阿SIR心諗
讀得書多個腦有問題
毅進仔先係精英

blocked得啦 睇下條五毛之前嘅post

只係講緊依家滿左18歲既人既民意已經多成咁

未夠18歲既大家記得一夠18歲就即刻登記做選民

所以今日要避一避
果個4點食個tea 吹支煙

Push.